今天再渴望跟你繾綣已是極傻

根本不需這拖累著你的我